好想拍拖呀！！！！

成條街都係一對對和服妹，樣靚身材正，但係拖住條仔好撚柒

我都要拖呀！！！！

冇圖抵你成世冇女

冇錯
btw圖定老母

坐係草地度果陣仲要除埋對拖鞋，幾想衝上去瘋狂奶對腳